召集所有 擁有《收視黑盒》既household account既面孔

2. 係連登討論區收集擁有《收視黑盒》既household account，因為好多高層仲好緊張個傳統收視率（In-home TV Viewing）多於新媒體收視率（Online Viewing），原因係網上睇好容易避開廣告，開多個broswer就得，而且冇時段限制，但一般電視唔會，因為開機關機既時間比較長，所以一般都唔會避開廣告，因此呢個數據會影響廣告客戶，因為大家要知道，TVB黃金時段廣告費係最貴，如果大家搞到黃金時段收視都慘不忍睹，廣告商就自然會去其他platform落廣告，因為冇理由個cost咁大，但收返黎個effect咁細。所以一定要拖垮黃金時段收視，而大家罷睇係未必有用，因為你唔係其中一個被選中的household。所以一定要叫被選中的household自己post上連登，影埋佢個盒，一齊叫佢地幫手唔好轉台去睇TVB，咁先有用。根據Unwire報導之前講，全港得1000個家庭有，因此要靠人幫手舉報，然後再用言語去逐個說服佢地。

BETWEEN , 而家tvb計收視好撚古惑
有計網上收視 仲計家外收時即係茶餐廳嗰啲都計